(one piece)突然諗到伊姆大人背景既一啲可能性

佢會唔會就係曾經用過手術果實既永生能力既人？

由空白既八百年前一直生存到依家

生存得太耐 知道得太多 已經完全知道哂成個世界係點運作 知道哂所有手段 可以隨意就熄滅任何生命同聲音

越講越似進擊巨人

根本伊姆就係食哂九隻巨人，知道哂所有野既人

lm